本來想買部 BMW Z4玩，但而家出哩部車好似會畀人恥笑

z4 m

其實發生咗咩事？

冇事喎 唯一真跑車Z4 符合晒五大條件 點會俾人笑
不過記得買E89, 新車符合唔到條件

明明係一部可以考慮嘅車，點知畀條柒頭吹奏一嘢就變成被人恥笑嘅車

撻著咗Z4 group班友

買supra

可能賣俾你嗰個都一路賣一路恥笑緊你

買SLK做benz撚

而家一見到Z4，真係會覺得車主好撚柒

本身z4已經係好柒

想知你揸開咩車咁巴閉

比條友講一講即刻賣唔出

冇硬頂 fail

下次代理可以咁做，俾錢MC 叫佢唱好對家d車，即刻唔洗賣

coupe 應該冇事掛😂